一次出幾個reply情況嚴重左

好多巴打（連埋我 ）都有

Admin搞搞佢？

連你刷數據？

連仔